女建築師稱遭前上司性騷擾索償逾41萬 遭官指別有用心駁回

前利安顧問有限公司女建築師，投訴其前上司2011至13年間多次觸碰其身體，更涉拍下她大量特寫照，並在公餘不斷向她發短訊。她早前興訟區院，指稱前上司黎啟繁及利安公司違反《性別歧視條例》，索償最少41.3萬元，惟今被駁回申索。

法官裁決指，原訴X未能證明被告曾性騷擾她，並說X指控被告，乃因X認為被告解僱了她的男友，故要替其報復。官補充，此並非表示X說謊誣陷被告，只是多項證供顯示，X在心理上非常依賴男友，X在男友被解僱後不久亦主動離職，審訊過程中X流露太多個人感情，證明X一直仇視被告。

法官續指，X指控的關鍵，在X認為被告對她與對其他人的行為有很大分別，這些分別令X不自在。但法官認為，被告對X的行為屬友善，例如連續兩年祝賀X生日快樂、送旅行手信予X，甚至在X離職後仍問她近况等。雖然不能確定被告以上行為的動機，但亦不能排除被告只希望成為一個好上司。因此，法官認為X別有用心地指控被告，故駁回其申索。

女權最黑暗一日

去 labour tribunal

男友：baby,你做多左喇

係醒既話直接metoo就可以未審即刻判死刑啦，
港女真係蠢撚過閪